今次浸大粉塵爆炸 連登仔算唔算OVER仇視大學生

成班入唔到U 係度盲反 人身攻擊所有BU大學生

果種酸味

蒜牙

係...好想讀bu...利申外國讀緊u...唔係mit cambridge...

係
成班廢青歧視我地bu學生

巴打邊間u

忽然正義？

On9就係on9
台灣單野之後仲咁玩法 咁你話浸大生係唔係on9無腦啦？

野雞就算啦 想讀bu

唔係仇視 係覺得大學生唔應該咁蠢
反思而家係香港教育有問題 定係人嘅問題
間大學又好 有份玩班學生又好
都應該要受到教訓

玩到毀容，呢D福氣受不了

係件事好可笑
大學生理應為「高學歷」
但係犯呢重低級錯誤

癲又醒個班唔會搞到咁
搞到咁嘅 話蠢已經比面
老實講根本係戇鳩

樓主咪又係ive仔

我碩士生

好撚狗
玩撚完拍下籮柚就閃, 成班正狗賊

咩人玩都抵屌啦
前幾年台灣先爆左一次
仲繼續玩
唔屌鳩你都唔係正常人啦
仲話大學生
屌你老母

一定係啦

ivy mfin

你又知佢無經歷？
有無諗過好多時就係有過所謂「經歷」先見到依種思想有幾on9

唔講你亂鳩咁人身攻擊
乜撚野叫人癲起上黎唔計咁多？
一 癲又點？當你上網講on9野俾人屌完癲癲地 你衝出街隨機打鳩人
無架 人癲起上黎係咁 打鳩佢咪打鳩佢 關我蛋治？

二 我認知中比較少人會長期有麵粉放係宿舍 即係要事前就已經買好曬 有曬時間俾佢係唔癲既時候諗下自己點解要係個有爐既地方玩麵粉
除非你話班人24/7都係癲既姐

而家講緊班on9無腦 唔顧安全
關乜撚野毒唔毒撚事

咩成班入唔到u
樓豬入唔到咋話

唔講你係大學讀d 乜

果d所謂讀大學必做5件事
有邊樣係對你有益處

1) 走堂 - 教你走精面?
2) 住hall - 叫hall 雞? 搵碌鳩拍人?
3) 上莊 - 反枱扮型? 比人con幾十個鐘?
4) Ocamp - 教你 R 贊助再no show仲block埋人whatsapp? 玩淫game?
玩到肌肉溶解?
5) 出pool - 我諗得呢d 正常少少、但中學生已經拍拖啦、有撚用咩

唔係仇視大學生, 而係覺得佢地想扑溝、玩吓game都要用大學、Hall、莊文化嚟defence。點解唔老實認自己就係貪玩爛玩想出pool, 係要話係咩文化?

最多都係仇視中學生，浸中係大學已經係以前嘅事，塵爆後有機會再降格做浸小

我中文差
「上個月都有份玩」
我嘅理解係玩麵粉依樣野已經存在咗好耐 係咁啱依次揚咗
何來興起？

你除咗興起 癲起上黎 青春 你仲識d乜？
夾硬堆砌出黎嘅青春係無意思架

我衷心希望你係假膠 柒嘅係我

大學生連想扑野都要俾人屌

三歲入bk讀?不了
bk= Baptist Kindergarten

柒還柒，柒到上報，係預撚咗比人笑。

你收收埋埋柒，笑，最多係圍內/校內。

做少啲戇鳩嘢吧。

我覺得香港屌鳩共產黨啲人根本係入唔到共產黨，所以嬲嬲豬成撚陣酸味

好心你班港燦就咪撚咁自卑啦

連登仔就算幾假膠幾弱智都好，我諗佢地如果唔係真係有讀U 或者u grad, 應該都唔敢走去笑bu

樓豬讀唔到大學唔抵得牙

我諗大學生識咩叫節制掛
咁撚大個人都唔識分？

乜撚野都用青春、玩到癲做藉口
青春唔撚識注意安全？
一個唔好彩燒哂成棟樓
你班智障就累撚死其他正常人

上個月有份玩，即係自己其實係無事執返身彩...
但係又容許唔到自己過去係柒咗，所以死都要堅持玩粉件事係岩，仲要堅稱自己玩之前有用腦...

係笑你地on9

係笑大學生on9
如果燒到成間hall 會死幾多人

咁佢地根本就係on9 大學生想玩正常 但玩緊命仲要唔知自己玩緊命先係問題 塵爆學校無教就無人識？學校夠無教你用ig 你又識用？

玩麵粉玩到成身都係就好癲好青春？後生係會做吓啲on9嘢，但唔等於做on9嘢就係青春喎 自己貪玩爛玩，關青春咩事？

你讀過U就知更加 cls 嘅嘢都有好多，不過無上報咁大鑊，圍內 fd 同 hall 友先知道。佢地今次玩大咗，好柒。重要有啲腦殘嘅係度公開死撐，衰多啲。
間間 U 每一代都有呢啲嘢，玩到火燭就柒咗啲囉。
唔會仇視後輩，自己都經歷過，係依家啲大學生唔識個遊戲規則，玩寸咗。

沒經歷過on9野

好能多連登仔讀asso笑人BU

大學生想扑溝出pool無問題架，大把地方嘅大學生有聯誼活動，開party，識咁多朋友一齊chill為咩啫？大家都明，人非草木

係唔明點解香港地嘅大學生連識朋友、識心儀對象，都要安個迎新營迎新日嘅名，話啲氹人除衫、搽花生醬落組女對腳要組仔去舐。講到尾都係想滿足掂到異性身體嘅慾望，又唔使驚被人拒絕啫。有啲咩事都可以話呢個係遊戲/懲罰嚟咋嘛，唔使認真嘛

ching 邊間u 畢業有呢啲野玩咁荀

但真係on9

咁爛玩貪玩出咗事，自然要自己承擔後果，而唔係話因為青春、貪玩就可以開脫架

被人笑佢地on9同蠢，都係佢地要承擔後果之一。笑人柒，唔等於仇視嘛？咁佢地係柒咗呀

同時都好多人話覺得二級燒傷嘅好慘，同要查清楚件事，搵返到底邊個撥到啲麵粉落去火種度，無心都好都要負返責任架

四年前大學生落場搞示威
兩年前大學生落場搞騷亂
今年既大學生走去搞爆炸

一屌就成校屌啦
其他人識鬼分你咩系咩hall

呢單上哂報啦，雖然唔係大學生嘅ocamp嘅game，但淫game鑊鑊新鮮鑊鑊甘，官方ocamp都有房game，出面又有暗O，都睇到風氣係點

唔通話台灣塵爆抵死就係香港葡萄台灣？

下下都覺得人哋妒忌你
依家啲大學生同支那人真係一樣

邊撚度有仇視？笑佢地on9咋嘛

利申： 三大畢業

塵U

BU唔差過HKU

吓，講咁多原來係得新聞，仲要係講恒管。。。
唔通ching 你言之鑿鑿，有聲有畫咁樣講大學活動有幾傷風敗德，但係你本人係冇參加過？

ching 知唔知以偏概全點解？

如果係以偏全概，只係個別嘅人太貪玩唔識分寸而出事，但點解每次一有事，就要用青春、大學傳统、hall、莊文化嚟護航呢？講到尾你都係覺得無讀過大學嘅人就無資格話搞出事嘅學生啫

FF完未?

你連自己討論緊咩subject matter都未清楚
頭幾個回覆大大聲聲話「大學生點點點」
口口聲聲話大學文化點點點﹑大學生心入面點諗自己睇得好通透
縮到而家就變左話「搞出事既學生」

你呢種坐井觀天但又聲大大;
Cite份新地新聞就以為自己看通全局;
想鬧人但係連自己鬧緊邊個都搞唔清楚;
defense同defend都未識得分既人--
響冇讀過大學既群體入面都算係比較蠢既一批

BU有好多神科

好稀罕好葡萄呀
大佬
搞手除左玩之外
本身就有責任去確保個場氣氛炒熱左之後
唔會overheat甚至出事囉
柒就要認打就要定
撻落地都要拿翻炸沙
做咩姐?
照直講
咁on9既堆我無興趣埋

我今次的確唔止要鬧出事嘅學生, 同嗰啲好鍾意用Hall同莊文化辯護嗰班人都係。每一次出事都係個別例子, 都係有啲過咗火位, 而唔係入面出咗咩問題?

老老豆豆, 上到大學無理由喺守則寫明唔準玩麵粉, Pantry以外唔準生火, 連生日蛋糕點支蠟燭都唔得? 小學都係話保持環境衛生整潔, 不準亂拋垃圾啫。

大學好多時無咁多規矩, 同學生會、Hall莊有比較大權利, 係因為大學生已經係成年人, 理應成熟自律, 知道自己嘅責任, 同時亦都係避免大學管理層權力過大, 無得制衡同損害學生權益。浸大已經出名多規矩, 所以先被人笑係浸中。我好希望學生得到權力, 唔係剩係識悍衛自己玩麵粉

有好多人努力緊唔染紅、唔畀左膠入侵、唔要有強制普通話考試、唔要有辱校罪, 同校同學就算唔幫手都唔好做埋呢啲嘢拖後腳啦

用自己最好果科
話勁過人地Average
翻去食mummum啦弱智

連登仔不嬲仇視香港嘅大學生嫁啦
佢地最鐘意矮化香港同香港人

酸就酸啦

哦，其實我都同意

只不過係一開始你地圖炮燒晒所有大學生搞到我呢d幾年黎玩左無數個ocamp都冇見識過淫game既毒撚心理有d不平衡姐

乜浸信會大學生咁垃圾架？

其實班弱智要兜咪由得佢
反正班粉腸根本唔知連登臥虎藏龍